WhatsApp係咪壞咗？

好耐無響過

係

樓主，你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，因為Whatsapp壞了，只能在這裡給你留言了。

我嗰個都壞咗

CLS

咪即係壞左囉。。點會成日響以啫。。。